日常講矮瓜定茄子

矮瓜
茄子

茄瓜

蟻瓜

幾十年前應該人人講 矮瓜

我講開ナス

魚香矮瓜飯

矮子

魚香茄子 定 魚香矮瓜？

我自己就
未煮=矮瓜
煮左=茄子

煎釀三寶-矮瓜
魚香茄子
黃金炸茄子

難分難解

矮瓜=真香港人

駁唔到

16：14

曾矢委

茄子書面語多D

青瓜 黃瓜d fd